入元朗已經唔係危唔危險既問題 呢個係香港人尊嚴既問題

你尊嚴唔冇價值唔緊要 可以唔入
但如果你仲想悍衛香港人僅有既尊嚴
就唔該齊上齊落！！！！
727元朗見！！！

一到深夜就唔入元朗
一起身就個個都入元朗

push

巴打同你個名差不多format

Up

727我要拎番我地樽鹽

入還入
可唔可以相約左
真係見左面/練習過先

要一見到有白衫被isolated想入來打人就要拉佢入人群搞掂佢

好似打波咁
可唔可以5打5咁對練?

Go

開波